文宣組！Calling!!!!

我地錯左！唔應該話警察扮示威者！

應該直頭話警察竟然都有25仔做示威者，放工/上班期間去示威！！！

應該咁整圖出來話俾藍絲聽，原來警察都有曱甴！
仲要出住糧咁去示威，破壞安寧！！

分化佢地！！等藍絲仲咁信任佢地！

請大家繼續brainstorming!!!!!!

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！